{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046030",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10053618",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 프룩스플럭스"
    },
    "text": "プルックスフラックスホテルは東海の自然と風景を鑑賞できる場所に位置しています。 プールビラがあって快適でリラックスできるし、入室は15:00からで退室は11:00までです。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューは個別の屋外テラスで利用できますが、雨天時は不可能で、価格は現地にて決済します。 乳幼児基準で1人当たり追加30,000ウォンが請求されます。 客室はデラックスルームA型、デラックスルームB型305号、デラックスルームB型404号、スイートルームA型、スイートルームB型をご利用いただけます。 個別プールは四季を通じて利用可能ですが、天候によって制限される場合があり、ぬるま湯は1泊当たり1回無料で提供され、2回使用する場合には追加50,000ウォンが請求されます。 冷水は無料でご利用いただけます。 調理は可能な客室と不可能な客室が分かれており、無料Wi-Fiインターネットが提供されます。 ペットは同伴および入室は不可能であり、駐車場、消火器、カード端末、エレベーター、オーシャンルーフトップ、屋外プール、カフェテリア、電子レンジ、乾式サウナが提供されるその他の施設と確認されました。 朝食は08:30から10:00までカフェテリアで提供され、シリアル、トースト、季節の果物、牛乳、コーヒーが提供されます。 乾式サウナは5月から11月まで利用可能で、時間は10:00から22:00までです。 追加で注意すべき事は、個別バーベキュー、キッチン、客室禁煙、プールビラプール、バーベキュー場、カフェ、サウナ、朝食サービス、駐車可能などです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00からで、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "ホテルに送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどこで利用できますか？",
            "answer": "バーベキューは個別の屋外テラスで利用できます。ただし、雨天時は利用できません。また、価格は現地でお支払いいただきます。"
        },
        {
            "question": "乳幼児の料金はいくらですか？",
            "answer": "乳幼児の料金は1人当たり追加30,000ウォンになります。"
        },
        {
            "question": "どのような客室が利用できますか？",
            "answer": "デラックスルームA型、デラックスルームB型305号、デラックスルームB型404号、スイートルームA型、スイートルームB型が利用できます。"
        },
        {
            "question": "個別プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "個別プールは四季を通じて利用できますが、天候によって制限される場合もあります。また、ぬるま湯は1泊につき1回無料で提供されますが、2回使用する場合には追加50,000ウォンがかかります。冷水は無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室で調理はできますか？",
            "answer": "調理可能な客室と不可能な客室があります。また、無料のWi-Fiインターネットも提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴および入室はできません。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時まで提供されますか？",
            "answer": "朝食は08:30から10:00までカフェテリアで提供されます。シリアル、トースト、季節の果物、牛乳、コーヒーが提供されます。"
        },
        {
            "question": "乾式サウナはいつ利用できますか？",
            "answer": "乾式サウナは5月から11月まで利用できます。利用時間は10:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "その他の施設はありますか？",
            "answer": "駐車場、消火器、カード端末、エレベーター、オーシャンルーフトップ、屋外プール、カフェテリア、電子レンジ、乾式サウナが提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 498,
        "QA": 555
    }
}